你好嘈 ！

其實你食野都算
可唔可以食得細聲DD 呢
驚死人唔知你食緊野咁